化左妝既女仔真係好靚

女仔化妝真係好靚，好似仙女

眼殘就靚

化妝遮掩唔到缺憾咗嘅輪廓 化妝唔可以整長下巴

素顏靚 呢啲先叫靚

但係香港已經夠做
香港男仔渴求咁大

唔好意思借個位

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

化左妝都唔靚就真係樣衰

agger

樣靚又點
個心咁污糟

咁易識到咩

化左妝既靚女真係好靚

講還講唔好出相呀
打算食宵夜食唔落

我覺得我ex素顏好靚

你諗下 佢地始終都會落妝 就好似將個面具除返落黎一樣

你個妝化得好衰

女仔柒->化妝->靚

男仔柒->冇得化妝->柒

有錢->靚仔

佢個妝啲色好怪

其他人讚靚

代表其他人有禮貌？
唔通個個見到你都話 哇你做咩搞到咁樣衰？
咁咩

鍾意你嘅天然美

呢啲叫偽裝

人地話唔靚你又要駁 即係有晒預設答案
做咩姐 想人答你 因為佢覺得你唔化都靚？
問嚟托